依家大學生一代不如一代反映咗啲咩？

究竟係香港人本身一代不如一代吖
定係DSE作為篩選工具有不足之處，送咗班高分低能入大學
抑或所謂嘅大學文化根本就會膠化啲學生
我就覺得樣樣都係

反映樓主一碌鳩打一船人

反映支那踩港手法愈來愈大膽

我喺Bu單野之前已經咁諗，冇開po講啫

反映人口老化問題 越黎越多人扮老屎忽

唔關DSE事
主要同科技 生活質素 文化有關

我自己都係大學生，純粹講自己所見所聞啫

上一代大學生叫好?

劉乃強
葉劉
李漢奸
湯十一
曾鈺成

全部係大學生
so?

多左D垃圾既大學生係真既 始終學位多左好多ma
但你話係唔係少左好多好既大學生 我又唔覺得係

係浸大特別差啫
到依家都仲死雞撐飯蓋同人駡戰
其實佢地唔出聲啲批評就冇架啦
所以好明顯佢地智商有問題

香港教局依10年d課題改左幾多次版 同埋少子化競爭感低左...
仲有一點人冇希望 唔理讀咩科 畢業想做咩 考政府工

縱觀全人類歷史，應該係樓主個年代最好最高質架啦

過多一兩年就00年代世界
到時重撚勁呀

咁你要攞啲仆街嚟講，咁冇一代係好

我咪就係依代囉

學生少咗
學位多咗
平均質素自然會差咗

反影老屎忽唔識自己廢

以前啲人就肯認老，會認長江後浪推前浪

今一代老人渣就係話一蟹不如一蟹

真正唔掂既係咩人？

要講幾多次，我係依代大學生，仲要未grad個隻

一班其身不正既中老年人係到指指點點

人應該要知曉自已會被時代洪流淘汰
d廢佬唔認

唔係臭蟲論
從來大學生就係玩得癲，國際名校如是
只係今次柒左，就係咁簡單
唔洗上綱上線

你比個好既上一代大學生例子我
有我即切
btw
林鄭都係hku出黎

你咁講，我舉咩例你都話唔好架喇
簡單啲，雨革嗰代

睇佢個comment都知佢弱智